粉嶺區真係冇乜選擇

想搵啲新少少都冇

聯和三軒law, 但巴士要去晒成個粉嶺先出freeway, 所以我簡粉南算

最新囍逸同逸峰囉
好似仲有新樓起緊

囍逸個位置唔係太好

你鐘意花都果邊？

花都去火車站可以行，對面有巴士站，不過太舊

牽晴間最好住

點解一定要粉嶺新樓

逸峰對面咪又恒地

新界東都ok, 只係唔好上水

如果唔洗近火車站 白石角好多選擇

仲後生未退休，唔會住白石角

如果搭巴士基本上唔會有位坐

嫌三嫌四唔會買得成樓
巴打到到都有好有唔好架啦
如果你想要新d既樓白石角真係幾多
你要方便就一定唔係睇新界樓
睇餸食飯啦除非你有好多錢

唔係嫌，只係唔適合
雖然白石角而家成排都係樓，但係交通真係個問題因我唔係返科學園，亦唔打算養車住。
冇乜誘因要睇白石角，留返比其他適合嘅準買家

住緊牽晴間高層向山

你依家住邊？點解惗粉嶺？

請問聲牽晴間會唔會有某座數/座向望到和合石

粉嶺要交通方便少少的話都係粉嶺中心/牽晴間

粉嶺中心有天橋直到火車站，唔想搭黨鐵行去百和路嗰邊巴士站都有一堆巴士

牽晴間一堆巴士出市區，不過大部分巴士係尾站要企，唔想企就要行去華明總站上車

考慮養車的話聯和墟係都可以考慮下

聯和墟好住
真心七分鐘小巴到火車站9成時間唔駛等車
其實爽過牽情間要行兩個字
行嗰條路仲成村粉皮火車頭
而且火車站嗰邊大多居屋
聯和聯大多私樓
居民有分別
睇你點考慮

但夜晚收工條小巴人龍排到去粉中對出個公園

其實好快 絕對唔等超過十分鐘
所以成日覺得小巴公司好西利
咁多部車

粉南嗰堆就住左廿年既公屋/ 居屋/ 私樓
仲有無咩位再起屋, 最多都係雍盛嗰面同普光隔離起多3-4座公屋

聯和墟遲啲會有狗仔宿舍/ 粉嶺北新發展區/ 蝗后山
你諗你

呢幾日粉嶺真係好凍

蝗就預左架啦
基本上成個粉嶺都多
睇返人口普查可以睇到粉嶺南仲多

如果第時北環線 整多條輕軌入去聯和墟 就perfect池

唔知等唔等到嗰日

聯和墟優點
多野食選擇
有幾間超級市場便利店
有街市
多銀行

缺點
無乜巴士
去火車站要行15分鐘/坐小巴
買衫買鞋唔駛諗
條路都幾乍
多飛仔

暫時諗到咁多

全香港最平唔係屯元天就係北區架啦...

皇府山高質 靚會所

粉嶺區有無跌 御庭 牽晴唔識跌咁

跌dd 囉好硬正牽晴間

買左冇耐

樓主咩筆直先？

介唔介意講買幾錢？

冇成交咋？

兩個人住
本身諗住600-800
而家諗住越平越好，600以下

6m前後

牽晴間其實有咩好

依排都睇緊，粉嶺三軒有睇，但啲價好硬
碧湖我覺得都ok，算方便
尼緊想睇下上水名都

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

上水名都
有冇睇新聞

平的話。碧湖平小小。地埋位置同軒晴一樣。

住過 鑽石廳真係不了

買左隔離

名都點睇
有橋駁住火車站,落雨都唔使擔遮

華懋樓質素麻麻

科學園窮撚表示想做樓主隻狗

顯峰

名都甘去睇過。差過居屋

碧湖盤數唔掂，要預埋大維修條數

嘩屌 原來逸峯都幾貴

2房630左右,好貴

貴到傻，心諗業主做乜咁有信心

新樓出大埔，或者去打高爾夫

高爾夫個位
不如住村屋

白石角
又唔係中大山上豪宅區
又唔係馬安山火炭有鐵路
定價應該參考邊都係頭痛
所以應該用火炭山上遠離鐵路物業價錢參考

原來華明環境好好
有無得賣

隔離咪有花都廣場

牽晴間正常裝修細兩房都要550萬

租盤都係一萬蚊左右 最近諗緊租定買好

呢期抵租
租落先考慮買唔買

那邊居屋都唔錯

牽晴？ 好貴下 近排

老實講
唔係住開北區建議租左試試先
利申：住左2年半超唔慣 就搬走

點唔慣呀？交通？

交通真係死穴 朝朝出市區都要塞車

舉例
我住華慧園個頭
朝早番工978去灣仔
要secure 9點番到
最遲7點3要出門口
基本上一定冇位坐
要企1.5小時（沙甸魚式企法）
我有時搭特別車出西隧轉車
係得978係咁癲
其他9xx 係多人 但久唔久都唔會full
如果你選擇行去地鐵要3-4個字（冇蓋）
地鐵頭等先有位
（如果住粉嶺俾錢頭等都冇位）
巴士如果想搭倒頭去華明上車
超多學生 超塞 頭預半小時起馬

但我覺得如果你唔係出港島番工係ok 既

住緊九龍但返工返粉嶺
諗緊搬入去粉嶺就返工
有無人想夾份租？
睇緊囍逸同逸峯兩房14000到
唔介意我6你4

升降機果單？

粉嶺有咩返 想區內返工

Yes
全棟凶宅啦

係親戚公司做marketing

你有去睇過就知咩質素。

太舊

舊都算 個view對正祥華邨
感覺自己好似住緊祥華邨
再唔係就望廟

唯一好處係易放租

舊得黎仲要華懋樓，垃撚圾

一入大堂已經覺得麻麻哋、

大埔3x年樓 vs 粉嶺牽晴間
點簡好
牽晴間 大d 又有會所
大埔就方便啲 多餐廳

有車牽晴好d

一年前同你㨂緊同一樣野，粉嶺最後

無車

簡左粉嶺邊間呢
有冇後悔

聯和墟大統領 黃店+唔差+唔貴

住北區返工真係

上次吐露港封9左
北區仲可以塞出市區
大埔就真係變孤島

有派喜

花都喉同渠係死症，用料麻麻

粉嶺邊度有海睇？

其實聯和行去火車站嘅距離冇你諗到咁遠

當你華明方向行到百福田心球場個十字路口，聯和嗰邊都差唔多行到狗屋迴旋處

我住九龍返粉嶺
但點解揀逸峰?

海禧華庭點睇

貪佢係區內相對算新樓
個人有輕微潔癖
接受唔到浴室有霉、廚房有陳年油煙跡、曱甴爬渠入屋...

樓下水貨客多到爆
商場又似返左支那咁

牽晴間有咩好？
又唔近地鐵站又舊

邊到多飛仔？

麥當勞果邊

簡左粉中 近d 港鐵易出入

幾錢幾大？

住過，話唔近都叫有瓦遮頭去到火車站
樓齡舊過聯和三寶，但感覺仲新淨過嗰堆

都好殘啦，但高水過花都碧湖

同新樓梗係冇得比啦，但新樓好多都金玉其外
花都好多人話漏水，不過佢啲間格冇咁多柱位
碧湖個鑽石廳就唔好講啦，間房鑽石埋真係搞唔掂，仲超殘

Yes 兩年前買左大兩房
個價依家連細兩房都未必買到

屋企人個間大兩房樓花時期買
依家連車位都未買唔到
Btw 接受到交通其實好好住

聯和墟個新盤幾時落成

如果巴絲打會生仔嘅話唔好買粉嶺上水樓
讀書又同成班蝗一齊

同意，我都因為貪新考慮緊逸峰

呢樣真 十個有八個都係操普通讀話

邊有新盤
Popo宿舍來的

馬適路個個

聽人講一早起好哂
個價唔啱所以恒地唔想推住

依幾日睇左上水幾個盤，有個威尼斯幾好，但就華懋，同埋啲硬件好舊，唔知會唔會好快就要夾錢整

百和路個位起緊三棟房協嘅樓
不過好似會用嚟安置東北被征地嘅村民先